德國女被泰國佬姦殺

一名27歲德國籍女遊客周日到泰國曼谷與芭堤雅之間的西昌島（Ko Sichang）遊覽時被姦殺，屍體被藏在石頭間並以乾葉覆蓋，一名24歲垃圾收集員被捕後已招認犯罪。

女死者上月23日抵達泰國，周日她由是拉差（Si Racha）獨自到西昌島遊玩，約在下午3時被殺。警方同晚接報有遊客在拍照時，因誤踏她的屍體而揭發事件，女死者頭部嚴重受傷。

警方隨後帶走住在西昌島的24歲疑犯羅姆魯埃恩（Ronnakorn Romruen），他已承認姦殺女死者。羅姆魯埃恩表示起初嘗試與她搭訕但遭拒絕，後來跟隨死者到一條石徑強姦她，由於擔心對方報警而將她殺害

啲鬼妹成日獨遊，以為全世界都係好人

個別例子，女人獨遊是型同獨立嘅表現，自己識得注意安全，唔會有事發生。

以上就係港女嘅邏輯思維，所以我成日鼓勵港女到印度、伊拉克獨遊

外表風光嘅旅遊性地 可憐
RIP

其實有時勸女人唔去自己一信去啲危險地方唔係睇小+父權，而係男人狼起上黎女人好難保護唔到自己，不過總有啲人太高估人性

有時真係覺得網絡將旅遊呢件事渲染得太美好
RIP

個樣真係成個殺人犯咁。。。

on9女人有咩好講?
將自己置身危險之地 唔係型 係on9
同中二病毒撚撩獅子隻抽一樣

我發現外國人真係好鐘意去東南亞，南美旅行，唔危險唔去

自己衡量過風險咪去，冇乜所謂
外國人多數都鐘意冒險啲

泰國成日有女遊客出島被人姦/殺

諗起之前有個港女話相信正念
只要你心存善念正念
去到邊都只會遇到好人

唔使驚啦班港女咁柒無人屌

蝻亞低等人種想溝鬼妹

泰國南部漁民好多都係海盜，以前越南華僑船民差不多比佢哋重有印尼海盜(其實即係漁民)殺咗50萬！南部泰國人信伊斯蘭教+黑皮膚同印尼人差不多。

不過今次係泰國, 唔係出哂名既印度, 非洲之類
只能講世界大部分地方都唔係想像中安全

曼谷芭堤雅之間既地方肯定唔係南部

唔知點解好多野蠻人都好老積？
好似北佬

想由心生？

個鬼妹比個泰仔中出？

一睇就知係漁民

東南亞基本得港、日、台、韓、新嘅治安係相對好啲
當然仲有個朝鮮
去平壤旅行基本好安全

d白人有冒險基因

應該話自己有性病. 同佢講唔怕死就扑啦.
強姦犯點都會疾一疾先.

其實就算2個女仔去哩啲地方都有啲驚
就算生得樣衰唔驚俾人姦都驚俾人打劫

老實講 真係幾黑心

東歐中南歐就好安全咩

自己攞黎 女人根本無能力保護自己

又關港女事

好難保護唔到自己

屌啊 遲d一個人去東南亞

去平壤你乖乖地想有事都難

新疆都係

你條地理盲連東南亞都講錯晒就出少句聲啦
講五個地方得一個係屬於東南亞入面

你舉嗰啲例子除咗新加坡全部都係東亞而唔係東南亞國家

垃圾生番國家

好難保護唔到自己即係保護到囉

然後出事話佢地就比人屌blame the victim

可能做痴女佢會冇哂興趣

南部嗰啲主要係馬來族，同印尼爪哇族嗰啲都有啲文化上分別，不過大部分都係信回教，如果用印尼官話，泰南嘅馬來語同印尼語可以基本溝通。

講到一舊舊好難睇⋯⋯

男人做到嘅嘢
女人一樣做到

成個亞洲得香港特別倪匡同我地連登仔好尊重d雞

女性自主大潮流黎，反對個d 都係大男人，父權

我都支持女性獨自去多d 世界無人夠膽去既角落

其實好易啫

朱古力色 南亞人
黑色 非洲人
白色 外國人

然後佢哋會話男人控制唔到自己唔係女人嘅錯
而係男人本身嘅錯
大佬呀
人哋講緊人性
佢就話要平等
諗埋啲嘢都戇鳩鳩

好憎嬉皮士

泰國真係唔算危險,已開發旅遊點+唔算太窮+見慣見熟外國人

我覺得鬼佬係自已住果D國家分分鐘仲危險

東亞，南亞，東南亞識唔識分

自己一個去預左啦
仲要東南亞地區

地理？唔理啦
識分乜國家有錢咪得

港女向香港就以為好危險，所以港男都想姦佢地，出去旅遊鬼佬洋腸就好 nice ，佢地唔會強姦人

所以獨遊我連青年旅舍既碌架床都唔願住，
根本都唔安全，唔見錢已經係事小

下 窮撚國家唔識有乜問題

俠義風骨

東南亞

冇你咁長氣 唔玩了 都唔好玩嘅

殺人滅口最乾淨利落，報導出黎嘅案件只是極小數

港台係東南亞
係中國成日強調香港是中國一部分先冇咗呢句

做女白人不嬲好撚危險架啦
你試下叫個港女去印度獨遊, 肯定無事
得班港男係覺得港女正

順風車

港女一意孤行，要死唔通唔俾咩！好似有條仆街港女喺人地封山嘅時間喺都要上大帽山

大把傻鳩唔識分東亞／東南亞／南亞
印度都大把人當係東南亞

不嬲泰國都係危險地方 只係 旅遊業太蓬勃 所以所有負面嘢都畀人哋無視左 以前聽啲師兄講過 佢入過啲泰國有錢人俱樂部 入面啲女比人綁係台上面 啲有錢佬想點就點 姦又有 係咁打又有 就係一丨捉依啲單獨行事嘅外國女人

男人可以屌人，女人有撚得屌咩！啲港女仲成日將個屌字掛喺口邊！

救參96小時？

唔明 根本係好多依啲 有時CNN都會有新聞

港女成日以為自己大晒，冇人夠膽郁佢地，你出到去人地地頭，只怕渣都冇。

Ko Tao 外國人比人殺既案件多到癲9左
島上d土著殺完人話佢地比蜥蜴咬死
泰國政府全力禁聲
係泰國search呢d新聞會被河蟹晒

sor, 㩒錯

視姦
坐mtr都唔比人望

其實愈少人愈郊外地方愈危險

跟本東亞差唔多係全世界最安全既旅遊地方

香港難啲搞到咁大擅野。。。

上邊呢個唔知真定假

但上bestgore search芭提雅
好多鬼佬俾人掉落街 / 殺左既屍體相

你文盲定小學都未畢業

佢都無錯既
雖然大部分香港都被列入為東亞
但都有機構同學術研究有時將香港列入東南亞

黃種人屌死白人
簡直係亞洲之光亞洲人嘅英雄

Cls

港女真係以為全世界既男人，都好似香港咁
個個男人企定定，任你打任你鬧
唔覺意掂到你，仲等埋你報警同擺上網公審添

多謝指正
咁又唔關香港教育事嘅
最多話我無知唔考究

Tks巴打
但地理方面我的確認知有誤
講錯我會認
如果講錯嘢唔認
同支國人就無分別

多謝指正

避孕樣

旅遊性地

乜依家啲連登仔已經咁冇文化

話自己有愛滋。 不過可能直接被殺

你睇果個泰佬個樣同身材，好多金鐘連登仔都唔夠佢抽啦

仲成日有人吹奏呢啲垃圾國家

女 : 我有愛滋
強姦犯 : 我都有

泰北既會靚啲，似華人，皮膚白啲

黎緊六月我又想去布吉自駕去Krabi
我去到大部份時間都係睇自然風光
晚上去酒吧飲下酒聽下live band

Muslim？

其實可以理解 自己成長既環境周圍都係好人係溫室入面長大 根本就唔會想像到其他國家既人係幾恐怖

圖寫係26歲

rip，女仔真係時刻要有保護自己嘅警覺
男人仆街嚟

泰國唔應該係咁

On9
港日台韓叫東亞呀

得新加坡叫東南亞

其實世界上有好多人反白人，尤其伊斯蘭教徒對基督徒

香港就人種語言文化全部都係東亞

台灣原住民人種語言文化，未被殖民前就近東南亞
比日本、民國殖民後就近東亞多

另外，廣義上從自然地理來看，東亞地區的臺灣、香港、澳門和華南地區（廣東、海南、廣西和雲南南部）都被視為東南亞地區，其中香港和澳門的機場在國際民航組織機場代碼中與東南亞大陸地區的國家一樣都是以「V」開頭

真心，主要係中共洗腦
國際分類一直都係東南亞
因為香港1997後跟大陸先出哂事

1997前：肥彭：「香港是東南亞的一員」
1997後：老董：「香港是中國的一部分」
字元數一樣，好記得當年用剛剛Word 95
大家好好奇可以直接取代哂又唔使改排版

試問巴打覺得香港人邊忽似印尼人、馬來西亞人、泰國人、菲律賓人、柬埔寨人
連文化、文字都唔似

其實講到咁恐怖
作為港男又有幾大把握可以赤手空拳應付身材魁梧嘅白人或黑人

咁你數果幾個國家本身文化、文字都互相唔似
廣東人同越南人其實幾近
DNA,文化都係

sosad

講遠d，香港最遠歷史個班漁民、圍村佬都唔會當自己係似越南人啦最多當自己客家人

文字文化上香港跟本就一定係東亞漢文化圈，點樣本土點樣獨立都好，都係否定唔到

諗起之前斬頭條片

咁印尼人邊忽似緬甸人

港島有大條街叫Java Road
香港人食幾多泰國米
賓妹點解黎香港
Sir Run Run喺星馬落戶幾多年?
葉劉、王國興全部南洋人黎
泰仔陳智思都末撚斷鄉下條根啦

中國改革開放前三/四十年同香港冇聯絡
係97搞洗腦，今期改革開放又搞多次
香港同東南亞聯絡由開埠至今冇斷過
香港重心由始至終都係東南亞
係中共呃鳩你咋

唔好傻啦大中華膠
香港文化係英國人黎搞Euroasia

摩洛哥，條女幾靚so sad, rip

越南北部講緊廣東話
你提倡歸越咩

依家好多女去越南(有部分仲獨遊)就算我男去越南都擔心人身安全啦 咁多搶劫

黎剎、胡志明上世紀都喺香港打混過呀
落地開門做生意呀

好撚噁心 咩思想

啲港女係香港百般寵愛，佔盡優勢以為出國都一樣

目前係全世界第一位嘅旅遊性地
歐美男人嘅天堂 Kingdom of cheap pussy

緬甸、柬埔寨、越南、泰北，白人性地

所以去到果d地方
見到有男人望你應該係個袋拎刀殺左佢先
先下手為強

越南北部咪即係東南亞同東亞d接壤位
講下廣東話有幾奇，越南一直都比東亞漢文化圈影響，係法國殖民後先中斷

東南亞代表國印尼、馬拉、菲律賓、泰國、被殖民後越南
有撚國家、國度、文化、語言、氣候似香港

返而東亞代表國支那、日本、韓國就真係似香港筷子、漢字、傳統衣著、歷史背景、氣候

係要將香港硬塞落去東南亞，你學下印尼馬拉日日用手食飯先

但呢啲樣,唔係你地連登仔鐘意既真男人樣咩?

痴線,樓上啲人寧願香港歸東南亞都唔歸東亞
東南亞:新加坡,印尼,菲律賓,泰國
東亞:女仔最愛既韓國,同連登仔最愛既日本
盲既都識揀香港應該歸東亞啦

點解個個都吊緊一個人旅遊既女仔
無人會吊哦做壞事既人

奶盡兩邊啦傻鳩
買東南亞做東亞

泰國一向都係哥布林地區來
上次個英國可愛鬼妹比人姦殺

呢條泰國仔黎到香港 可以一拳一件港仔

港女自願，唔存在強姦嘅問題

男人都唔可以周圍去啦 去唔熟既地方出左事無人幫到你

秦國除左好鬼怪神神佛佛 最多就係呢類古惑仔

好認真講香港歸東亞只不過係因為中國屬於東亞
但自然地理位置嚟講香港係東南亞嗰邊
唔識嘅自己上網google下

港女係g
由得佢哋

都唔明d人點解鍾意去泰國越南菲律賓呢d東南亞垃圾國家

有研究指出 東亞國家有九成車禍都係自願嘅

港女好中意架

男人都比人姦啦更何況女

聰明人:架車咁快，就算綠燈都俾佢過先啦

港女: 我綠燈過馬路係我岩，唔代表你可以撞我，係你錯

點知唔停車撞撚死左港女

港女思維

係架車壞咗司機救唔到

放啲難民入境，國內外一齊姦殺

東南亞不了
去返台日韓好過

東南亞只有新加坡

廢話喎

你可以點怪個泰仔，佢地唔係好多人受過高等教育，而今次佢因為色心起，做出黎既就係人既其中一個天生需求。
加上佢最後都認左喎
唔係話無受過教育就咩都可以合理化，只係佢真係咩都唔識嫁嘛。你同佢講經，佢都未必明佢認左衰，你咪放過佢囉

冇錯

大自然

唔洗受高等教育都應該知咩係可以做 咩係侵犯人掛
唔講呢單 其他任何一單強姦都唔會係女方錯

唔屌醒啲港女佢哋又一個人去㗎喇 識幾個都話想自已去吓啲乜鳩高原地方 仲話點會咁多意外 屌你老母嗰啲地方生番多撚到

係 俾人強姦唔係佢哋錯 但佢哋要自己一個去啲生番地方 信曬啲乜撚野世界周圍都係好人 就係佢哋戇鳩

強姦個案一定係受害者嘅錯：著得唔岩，行得唔岩

禽獸通常都冇人鬧：男人緊係忍唔到啦，鬼叫你係我視線之內？

但東南亞唔去越泰果啲真係不如唔好去
新加坡早就比李家人搞到無晒東南亞風情

Yaki Wong

Who